香港廢老最可怕的地方係咩?

係 無知

經濟起飛賺到兩個錢以為自己好把炮
成日睇洗腦TVB 以為中國好厲害
以為中國受其他國家無理迫害
從來無諗國中國人,應該叫共國人
係幾黑人憎 幾無品德教養

中國人係文革後已經死撚曬
得返共國人

有投票權

沒有共產黨 沒有新中國

恃老賣老，覺得自己老就大晒，仲要跟佢所謂嘅規舉

長命